召集學過西班文牙文的連尼住仔🤗

Halo como estas???

利申：唔好牙我老母

無人識西文

Bian

Bien
我好癈 學左一個sem only
下sem再take

Habla Cantonese?

難唔難 諗住下個sem試下

唔難 應該係最易既外語
Español

Hola

¿Qué tal?

buenas tardes

¿Cómo está

自學左一排，用個Dxxxx app

What app?

Muy bien! Y tu?
Que quieres para almorzar?

Soy mucho Hermoso

上過一期初級course 之後停左，想再學返

Cuendo aprender espanol?

學撚左幾個Sem 而家唔記得晒

Hablamos espanol la

Bueno tardes

Bueno tardes🤗🤗 Chico or chica?

Duolingo

puta

Chico

Amigo, gustas Chico?

Jajaja

學完一期淨係記得puta

Besas mi JJ ok?

Sexo del puta?

Hola. ?Podemos tener relaciones sexuales?

Hola que pasa

Amigooooo

Soy feo

淨係記得呢個字

Hola! muy bien
Y tú?

Yo me llamo ken

易記又鬧到人

Tu 1 o 0? Soy 1

Mucho feliz proque Barcelona no puede ganar el juego de fubol😝 Yo apoyo Real Madrid! Y tu?

橙 矛人識西文

Bueno noches

利申:睇過人地本書only

識德文仲多過西文

識個朋友叫Ho say(Jose)聽到我r爆頭

叫佢早逝算啦

¡Aquí!

Adios

Hola amigos!
重記得少少

高手？

Hola
soy madre españolaaaaaa

睇完narcos最記得就係puta同patrón

Pendejo

¡hala madrid !!! chinga las putas barças

Hasta la vista

tequila o te amo

Adios

利申：學過一日

porque

encantado de conocerte

no entiendo por qué aquí quieren un poco de español aprendiz

Hola! Come se llama

no puedo dormir

paja

Comes caca

vete a tomar por culo

a la mierda

puta madre

邊到有得學？

space, cuscs, columbus

Universidad

想學番

工聯會學緊 上左三堂

Qué haces ahora?

¡Hola! ¡Buenas tardes! ¿Cómo estás? ¿De dónde eres? Soy hongkonés. Estudio español en La Universidad de Hong Kong. ¿Y tú?

求推介自學方法

媾西班牙妹

me no puedo hablar Esponal para yo fallo examen del esponal en universidad
y tu? ¿Conoces chicas hermosas en La Universidad de Hong Kong?

viajas enpana antes?

no viajé a España antes
pero voy a ir en el años proximo

¡Hola hijo de puta!

hola

WOW donde? vas a conocer chicas bonita? tu chica o chico?

唔識講 唔識寫 淨係識睇 好廢

soy una chica claro
Me llamo 西班牙老母 wor

¿porque sabes leer?

¡hola! ¿que pasa? Chupeme mi monda

chupame la polla puta

hala madrid

molamola

Puta madrid

上年諗住minor
讀2個sem已經頂唔順

me gusta polla mucho. me puedo chupame tú polla. estas muy confortable

muy bien!

Hablo un poco de español

跟過人學 背生字太廢 一路學一路唔記得 本必背字典到依家都冇開始過

好撚核突停啦好嘛

懷疑其實唔少用緊google translate

¡Puta barça y puta cataluña!

no uso google traducir

咁叻你講丫
利申：google translate

hola que te
me llamo mogu china yan, y tu ???

si

chica

sor 認錯 係我真心膠 入錯po

yo no tampoco

cantones*

puedes si eres chica bonita, si no, chinga tu madre

las putas barças !vete a la mierda hijo de puta

Hola! 啱啱係加拿大買咗本書學

Hablamos inglas la Diu

點解Google translate都會錯 妳打咗啲咩落去？

¿no la gente en Canadá hablan inglés y frances?

點錯？求屌

No! Hablan 廣東話en la chi na town

Tu madre es muy grande

香港唔知點搵本用英文教嘅書
咁啱行indigo 見到就買咗

你係咪諗住講 "你講英文啦屌" ?

we wo

¡habaís inglés la diu!

hola gay

Si. Si. Bien!! Amigo!

你加la diu已經唔係陳述句 用命令句 hablemos 我們/habla 你

仲有係 inglés 唔係inglas

認真求問，用命令句嘅話，唔係infinitive個字減r加d咩？--> hablar變hablad

hablad 係vosotros

Sor 唔識分 咩命令 同埋好似無命令意思

下下Google 咩 唔記得點串姐

講真infinitive 我連中文係咩都唔記得 自己學語言唔太理啲學名 太蠢 不過命令式d尾 係vosotros 呢個我就記得

我開呢個post 原因係想pick up返少少西文
因為學左年半，但之後2年無掂，全撚部唔記得
各位小弟grammar 錯既，屌細力d ok

廣東話唔覺姐 同埋西文嘅命令式係有啲抽象
好似你就咁譯呢句普通話或者書面語 點譯到？廣東話咁老嘅語言係層次多好多
西文呢個命令式你要睇多啲先明 嗰時我都同老師討論過
都係唔明就強制load 英文對照句子落去 例如有please 嘅句子都係命令式
唔好用google translate啦好白痴

唔會屌 係有心學嘅亦唔會有人屌

其實我先係抵屌嗰個

三個幾月讀晒人哋大學四年西文書 學得嗰三成 speaking listening 垃圾到貼地

喺西班牙文化協會個網講嘅傳藝中心學咗半年冇學
廢到仆街
好想再學返 但唔知邊間好
唔想再中伏

space cu bu

自學基本上唔洗錢 英文ok 勤力 我估自學一年就可以去成大考A2

官方考試試場喺shitty

無用Google
靠印象打出黎
利申：用英文係腦翻譯

認真答：你譯到一個語境傳神嘅英文句子 唔係啲咩"牙your mother" 我可以試下出返西文

原來有得考

Duolingo個app有冇用？
巴打點樣自學
我都想學好啲去考下試
見工嗰陣攞張cv岀嚟都型啲

都係嗰句 死死氣去背字典啦

You son of teeth

返工時間每日一篇熟習緊

Btw 用3個月學晒4年
但我學左年半之後fail

我係有老師教 機構唔喺香港所以參考唔到 但係可以保證 70%-80%時間同埋努力都係靠自己
好似我個fd咁 報香港啲機構學日文n3班 一年自學就考到n1
btw 西班牙文考試得一個 係西班牙官方出嘅 6個程度 永久有效證書

偷懶同路人

SPAN1001

唔該巴打
搵返疊notes岀嚟溫下同試下duolingo先

係啊，就係想用vosotros

我都想考
利申：讀完B1程度

溫書跟住諗辦法有老師或者hispanohablante 同你keep住練speaking
考完B1 未來有時間再考賣個C2佢

學左一年 諗緊考A2定B1好
想叫有返個證書咁

diego 教?

同學？

C2好似有啲遙遠啵

記得Spanish I自我介紹完之後一定會問 ¿porque estudiar español?

Hola!! He estudiado español en españa el verano pasado!! Quiero estudiar más en Hong Kong, pero no sé donde puedo estudiar!!

¿y tú?

¿Dónde has estudiado en España?

有興趣學，有無巴絲報過course可以推薦下

en Barcelona, pero no me gustaba

¿ Por qué?

space cu city bu
自問學習能力勁可以Spanish world

Fóllarte

trabajia en espana?

教我個阿sir都叫Jose

Todas del 連登仔en ese post puedan hablar espanol?

好似係咁寫

todos de los*
este
pueden
☺

between好開心咁多人識我母語

Hola
學左兩個月已經覺得好難

完全無底去左Costa rica一個月
留名學完日文學

¿cuál es la diferencia de la lengua española en diferentes países como España y Argentina?

Declaración: la cuestión es traducida por traductor Google

pronunciación
y algunas palabras son diferentes también

costa rica es muy bonita pero muy turistico( muy caro para mi), habla ingles en costa rica es no hay problema.

哥斯達黎加係好鬼,係衰在太貴同touristy
你講英文o個度應該easy,因為佢地都serve開美國佬

我當時剩係去左san jose, la fortuna 同monteverde咋,冇錢冇時間

留名

Era una vez un amigo que estaba estudiando español me dijeron que tienes que memorizar un montón de palabras, porque una palabra ha siginficado diferente en diferentes países, y debe aplicar diferentes gramáticas en cada país
🤔

tengo dos profesoras de español. una es de España y una es de México. los vocabularios que ellas usaban son muy diferentes

想學西班牙文 但係英文白痴 會唔會有影響

最明顯係口音

老師講過自己唔記得晒

絕對會 不過學得成 再學英文會幾快 學語言其實冇分白唔白痴

如果計流利係咪要記晒唔同國家用的詞彙而又識得講同寫按唔同國家轉換詞彙文法?

流利定義又未去到每個國家詞彙對應背熟 但係口語有啲字會需要Google

有冇話學西班牙或者拉丁美洲是但一個的dialect比較實用普及

買個本學西班牙書唸住自學 學唔成
呢家唸住出去讀 有乜好學校介紹

最大分別其實係用詞 姐係好似香港的廣東話同廣東的廣東話咁

porque no me gusta los lugares con mucho gente además, yo pienso que los Españoles hablan muy fuerte (y rapido)
pero muchos Españoles son muy amable

no no, yo estudiaba español en barcelona solo para mi interés

Hola que tal mi amigos

記得有個例子好得意，話說兩個唔同國家嘅Miss（西班牙/墨西哥）傾開計，講起「倒立」，其中一個講嘅字意思係「頭向地」，另一個字嘅係「腳向天」，完全唔同expressions

出街真係g9g 同埋因為我唔係去旅行 見嘅嘢冇咁tourisy 同埋去親嗰邊嘅強國人8成係廣東人

Hala Madrid

3001 jj here

想出去學，自學我應該唔掂，有無好介紹？

+1求推介

2017推番上黎
有無自學成功既例子？可唔可以教下點樣學同埋用左幾耐？

之前追el ministerio del tiempo 再加上自己係疤狗 都叫做接觸唔少西班牙文 btw 我是來求有咩網頁可以自學?

工聯會學一段時間 唔記得哂 想學番
有無學校介紹？

Goooooooooal~~~~~~~~~~~

hijo de puta

Hola
gracias

¿Cómo estás?

邊到學平又係中文教學

Cao

¿Verdad? ¿Tiene fotos de tu madre?

淨係識te quiero
係咪已經夠

有冇巴絲講下te amo同te quiero嘅分別

Te amo好似意大利

Kimochi

唔係 i love you 同 i like you 咩

應該係 巴打啱
意大利係ti amo

工聯會

墨仔語言

Bueno dias!!

¡que te follen!

buenos dias先岩

bien tambien, gracias. Y tú?
donde vives?

Vivo en tu corazón

自學考左a1 要考a2係咪要上堂?

上緊堂

想小班教學有冇介紹